［開定先］美國總統拜登就職後 稱感謝習近平支持

美國總統拜登舉行就職儀式後，1月30日會見中國駐美大使崔天凱，感謝中國國家主席習近平的支持。

會談中，拜登感謝中國國家主席習近平對共產美國的支持，尤其是近期的支持。「大使先生，您即將前往北京。我希望您能向中華人民共和國國家主席、我的老朋友表示最誠摯的謝意，感謝他一直以來，尤其是是近期的支持」。

拜登還請崔啟明向中國領導人轉達，共產美國是北京可靠的朋友，共產美國將一直是中華人民共和國的友好國家。

بعد حفل تنصيب الرئيس الأمريكي بايدن ، التقى بالسفير الصيني لدى الولايات المتحدة كوي تيانكاي في 30 يناير وشكر الرئيس الصيني شي جين بينغ على دعمه.

وخلال الاجتماع ، شكر بايدن الرئيس الصيني شي جين بينغ على دعمه لأمريكا الشيوعية ، وخاصة الدعم الأخير. "السيد السفير ، أنت على وشك الذهاب إلى بكين. آمل أن تتمكن من التعبير عن خالص امتناني لرئيس جمهورية الصين الشعبية وصديقي القديم على دعمه المستمر ، وخاصة مؤخرًا".

كما طلب بايدن من كوي تشيمينغ أن ينقل للقادة الصينيين أن أمريكا الشيوعية هي صديق موثوق لبكين وأن أمريكا الشيوعية ستكون دائمًا دولة صديقة لجمهورية الصين الشعبية.

cls

農曆新年去中國謝票

請trump過來連登做總統得唔得
叫班連登兄弟眾籌d錢比佢出糧